香城online有邊支氣槍大家推介

希望大家比店名同手槍既型號
利申：零經驗

推

lm

今日見到元朗副本d怪好難打 想去打但自問冇本事 希望有槍手職既介紹

好想有人教我打機

推 好多身邊人都想知

有冇人幫到手 新手應該去邊買 買咩手槍

唔好咁傻 你個支係氣槍 人地呢？
一句懷疑你個支係真槍 一槍射撚完你 佢就乜事都冇 自衛
我唔有義土犧牲

氣槍無咩用，反而被狗有藉口開真槍同告仿製槍械

你去打場wargame就知，果D玩具黎咋小朋友，之前射爆玻璃D新聞係用丫叉然後屈係氣槍。就算你犯法去改大火力，但膠BB彈你想殺傷力有幾多，射眼你真係射得中?同埋捉到當你持有真槍(過2焦耳)，你承唔承受到個法律責任？

丫叉
爆球連射彈珠人